毅進就係毅進, 垃圾就係垃圾

岩啦, 入黎啦, 講緊你啊

讀書讀毅進, 當差做散仔, 做咩都係最底層
着住狗衫以為自己大哂, 現實係落咗更你連自己做狗都唔敢俾人知
你唔敢俾人知, 你仔女都唔敢俾人知, 俾人問起都只敢講做紀律部隊
宜家你老頂係區議會笠哂水, 警隊醜聞爆完一單又一單, 你條team你間狗屋有冇鬼啊? 阿sir平時有冇祕撈啊? 小心D喎, 風起了

負評表示發現一隻毅進狗, 唔負評表示認同
係唔公平ga啦, 公我贏, 字你輸
你既最佳選擇係靜靜地出番去當睇唔到

冇野啦, 出番去繼續mon post啦
Good dog

死黑警

講完，班狗繼續出糧

其實有冇其他地方既警察係由社會最低層既渣滓去做

如果唔係香港受支那統治 你地班廢物毅進仔實做侍應 做倉 洗頭仔 實Q 無撚用既垃圾 做暴政走狗吔文吔武 身為香港人，收香港人錢打香港人 個個死全家 生仔無屎忽

毅進間野幾時執

入面都係得返D垃圾 讀完出黎做狗

毅進同學裏面肯定有抗爭手足，我就認識一個。黑警都有名牌大學畢業生啦，冇理由將全部毅進人label為黑警。